第一日返新工就比女同事欺凌

量地了四個月，最近找到一份在科學園上班的廚務助理。每小時36元，包牛餐對於我來說已經很感恩。但上班第一天便被女經理指派到大堂執廚餘了，我覺得工作不分貴賤，也就一口答應了。怎料到牛餐時，聽到經理說，派新黎個傻仔畀佢做廚房唔驚佢擸刀劈我呀？梗係搵佢執檯安全啦。

聽到一刻我很嬲怒，很後悔當初面試時說自己有白卡

1/10 繼續努力

冇是咁的 0/10

食牛餐個陣有無牛餐肉?

樓主都係返返工場啦

做返五毛啦

講事實都唔得？
同阿古路唔識射12碼一樣 都係事實

樓主正戇鳩

唔及你